{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "시로미술"
    },
    "text": "シロミ酒\\n\nシロミ酒は、加陽酒に分類され、済州の方言ではシラ美術とも呼ばれています。白鹿潭近くの広大な芝生地域で自生する植物で、収穫量は非常に少ないです。実は黒く、豆粒程度の大きさで甘味と酸味を兼ね備えています。済州道では、シロミの実を取り、麦蓋域と和えて食べると冷病に特効があると言われ、貴重な存在です。また、別名「アムゴラン」とも呼ばれ、昔の始皇帝は東南洞女にシロミを採集させるように命じたと言われています。材料は白味の実が9合で、焼酎が1.8リットル必要です。まず焼酎1升に6月頃に採集した白米の実を約9合入れて、少し甘みを加えます。このように作ると、シロミ加工酒は美味しく、独特の香りが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シロミ酒は何に分類されますか？",
            "answer": "シロミ酒は加陽酒に分類されます。"
        },
        {
            "question": "シロミ酒はどのような呼び方がありますか？",
            "answer": "シロミ酒は済州の方言ではシラ美術とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "シロミ酒の収穫量はどれくらいですか？",
            "answer": "シロミ酒の収穫量は非常に少ないです。"
        },
        {
            "question": "シロミの実はどんな色ですか？",
            "answer": "シロミの実は黒い色です。"
        },
        {
            "question": "シロミの実の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "シロミの実は豆粒程度の大きさです。"
        },
        {
            "question": "シロミ酒にはどんな味がありますか？",
            "answer": "シロミ酒は甘味と酸味を兼ね備えています。"
        },
        {
            "question": "シロミ酒をどのように食べることができますか？",
            "answer": "済州道では、シロミの実を取り、麦蓋域と和えて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "シロミ酒にはどんな効能があると言われていますか？",
            "answer": "シロミ酒は冷病に特効があると言われています。"
        },
        {
            "question": "シロミ酒の材料には何が必要ですか？",
            "answer": "シロミ酒の材料には白味の実が9合と焼酎1.8リットルが必要です。"
        },
        {
            "question": "シロミ酒の作り方を教えてください。",
            "answer": "まず焼酎1升に6月頃に採集した白米の実を約9合入れて、少し甘みを加えます。"
        },
        {
            "question": "シロミ加工酒はどんな味と香りが楽しめますか？",
            "answer": "シロミ加工酒は美味しく、独特の香りが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 338
    }
}